Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 407 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

不推

留名

Lm

唔知有無人要吉箱唔想掉左去咁浪費[img]

大超呢 屌你老母候活陳

Who留名

派野未

猴活：派Rerun DLC都唔滿意？

我隻普版WM4幾時先有得撚

咩盒？ 如果我無既巴打比我 想儲

又唔開訂 , 想用會然卡都唔得

開波

屎王 RAH,拉打撚會覺得幾正，
不過今次隻皮好撚膠下，應該奶撚硬野

垃圾 QC 我屌佢老母

呢隻野要幾錢,好似靚過SHF

又發現多一個拉打撚我想收隻rah decade

2k5，今次係出得幾好
RAH 好過 SHF 好正路丫
比例唔同冇得比

早幾年周街都係
屎王入面一出場又翻生

你當呢隻係ht版拉打

特別係shf d真骨炒到傻咗 隻舊dcd炒到二千

d 舊真骨就算啦, 升到痂哂線,
下下過千一隻 SHF

所以我而家都係有啱心水就訂咗先 上個月一嘢追咗十隻主騎當然唔係全部都係真骨

有時通販唔係你想訂就有得你訂

咪同你ht爭上網登記一樣但分分鐘仲難過ht

我係 HT 黑卡 VIP

rah貴撚到仆街

新版普遍都二千幾三千

Diecast價不了

好想一層擺ht assemble，一層擺廿隻平成主騎rah
但rah真係好貴同難搵

有無巴打砌過亞加力膠display箱？
想問下係用咩膠水

rah爆皮嚴重過Ht好多

化膠水

係 所以我好猶豫收唔收decade好仲要出咗好耐

好似話鎧武開始轉左料無咁易爆皮，如果用新料出返舊果啲2.0就好

候活準備投資落去整拉打

失禁式上貨

in big dick gor we trust

今日開一個大家都想要既嘢

🍑🍆🍑🍆💦

SW

收到風, Tips 老人與眼

其實唔用都得，我都係就咁卡住算

唔係DC, 唔係Marvel
能力好屈嘅

1/4候活

1/1EVA

1/6 無限手套米奇老鼠

出deluxe ver. 老鼠連貨van好過

1/6 大撚哥

1/6張五飛

唔好意思 睇左Q&A有少少唔明 想問收單加名使唔使帶埋賣果個人去加 定係我自己去加就得

罰你再睇一次

唔洗

自己去is ok

大驚小怪，好明顯條友自己叫緊1x飛驚炒燶

屌
周手足

Rip

RIP
死黑警淋病落地獄要還

RIP 一路好早

RIP....周同學

克警不得好死！

唉 自屌十次 咁都打撚錯字

安心上路

唉 RIP

RIP

RIP 手足
希望候活今日唔好仲開訂

RIP 周同學

RIP屌

rip

神啊 清算黑警淋病嘅日子可以快d黎嗎，我願減壽

想問背翼甲跌爛左 有無得攞保養單上去換

再見 大家
對唔住

太陽巴做咩

手足
我屌你老味死黑狗

唔好做傻事

喂 你冷靜

太長的話一定要用
因為有啲款 好似互卡個啲 你開蓋個陣另外個幾邊係會受力

希望你只係同我地講溝到女所以脱坑講再見

黑警阻住救援
全家折肢

呢個時候唔好亂黎 冷靜啊

比人屌到開皮

Mark 42 diecast 第一版同第二版有咩分別？

唔好亂黎 唔值得咁做

屌你老母死黑警一定要推翻腐敗政權清算毒瘤

第一版會斷手

要留有用之身

????

想點，唔好亂來呀

喂大陽巴 等你一齊上前線 唔好衝動阿

喺你絕望之時 睇多次winter on fire

太陽巴 做咩事??? 喂 同我哋傾下先啦

不如推上去等其他人幫吓手，我驚太陽巴
睇唔開

屌好撚不安 有無私下識太陽巴嘅人打俾佢

脫坑好啦
唔好做傻事
港共政府唔值得你咁做

推

大哥冷靜吖 你仲有好多ht等拎貨架！！！唔好做傻事 搞到無得再琴ht吖！

喂喂喂，冷靜呀
一個都不能少！

齊上齊落啊 太陽巴！

拜託 呢個時候大家都唔會想見到有人犧牲 唔好粒聲唔出咁走咗去 大家都係同路人 有咩事就講出黎 大家會幫你

推呀，睇吓有冇人入嚟幫手呀

推，太陽巴要睇到mcu下個10年呀

推，唔好亂來啊

屌乜事，calm down

巴打唔好做傻事呀

你唔係有個砌櫃既夢想咩
你走左仲點砌

冷靜

太陽巴仲有大把貨等你拎嫁

平時啲人唔係好鍾意推嘅咩，快啲推啦

推爆佢

你冇做錯到，要死都係班黑警同支持黑警既人

呢道之前有巴打同過佢交收 記唔記得邊個

要推呀 ！

太陽巴喺邊

推到巴打返黎

太陽巴唔好呀
仲有好多單未拎架
仲有joker都未出

P牌推唔到呀

太陽巴上水先啦

太陽巴請冷靜

sun bro come on

死撚緊呀你我擺撚咗你上ig等人挖你

太陽巴

我仲未見到你真身，唔準亂黎！

推到巴打出黎

推 plz

召喚太陽

太陽巴我地一齊睇埋mcu下一個10年先

太陽巴快出黎

共產黨仲未收皮巴打點可以退場

你唔係俾撚狗活賺完你訂再賺現貨下話

啱啊咪撚益死人候活
召喚太陽巴

太陽巴唔好做傻事，咁樣走咗去好唔值得架

雖然好少出聲，但係一路追咗百幾個post都有太陽巴喺度，好想以後既post都見到太陽巴

太陽巴你係咪唔諗住拎貨

召喚太陽巴

屌你老未推你上熱門先

太陽巴出來

呢個應該唔難收，依家應該都睇差唔多原價

早排 Toys Hunter 試過有現

繼續推

屌你太陽巴同我出黎啊

hi？
肯蒲頭未？

應該即刻開個post搵太陽巴 係到推無用
係咪有人同佢交收過？

唔好做傻事好無

全部who都出晒黎啦，上水啦

做咩

我同意要出面開post

有冇識佢嘅人可以開po搵佢

啱

似mark 50咁扭兩扭斷手定一開已經斷手？

想問Mark 7 派到邊日

大學生
係MK做中醫 仲有無咩資料

收到通知

Ok

首日6點前

我呼籲大家唔好再笑德哥喇 大家同路人

唔好做傻事, 頂住啊巴打

居然無人同佢交收過？

我德

太陽巴唔好做傻事
復仇者5仲未出呀

新片

Po錯

佢有時拍片不嬲都陰d陰d 講

玩具台變成人台

太陽巴打唔好做傻事啊

Jm9

Sor9 po 錯

有無人可以pm justin
搵太陽巴真身出黎

佢又出黎刷存在

推到有識太陽巴嘅人幫手

推到有人睇到

推推推 推到有識太陽巴嘅人見到

咩事？

做咩搵佢？

有貨上
btw太陽巴返黎

quote返出黎
太陽巴快啲上水

我出緊信和 唔記得拎單⋯⋯⋯⋯⋯

不過太陽巴番黎未 派貨啦

唔撚係被人攞左手機扮呀...

太陽巴 屌你 下年d貨重未派架 唔好走左去
我地重要係煲底開箱架
出返黎呀

好快手
btw太陽巴

我大後期先訂唔知有冇可能係開畫前玩到

派luke真開心，不過大超呢？

太陽巴，嚟緊有好多原價單等緊你，上水啦

難啲

上次幫太陽巴買咗隻Iron Spider見過一面，啱啱TG話比佢知HT POST大家都好擔心佢，佢覆咗句「我攰喇」，佢TG冇show到ID，唔知可唔可以share contact 比大家一齊比啲能量佢

但可以add我tg試下 @mrdaidoy

我上次同太陽巴喺兆萬交收完，佢好快就喺屋企開咗箱，可能喺旺角附近住

Tg Share唔到架
多謝巴打先

太陽巴我呢個WHO讓晒啲單畀你慢慢揀啦返嚟揀啦

係我角度黎講 係未到贏個一日無人值得都為呢個政權而去犧牲自己既性命
我明今次的確係令到好多人會好嬲 好無助 或者會好絕望
都係個句 未到贏個一日都唔好放棄
無論用咩方式都好 留住條命去表達自己訴求先係最緊要
我好希望太陽巴你係一時之氣而講呢番說話
攰可以休息 但千奇唔好放棄

冇錯 點都唔可以放棄

仆街仔未還錢唔準放棄呀

2:42 覆咗「我攰喇」
2:43 開始單Tick

話咗比佢知就算大家幾愛HT，手足點都遠遠比任何玩具重要，大家等緊佢，希望佢睇到

我相信大家都會攰 攰嘅 抖下再出黎 我地大家都已經撐咗五個月 就算攰都好 大家陪你一齊攰 我唔要見到再有手足白白犧牲 太陽巴同我快d出黎

我記得佢係住旺角 之前講過

太陽巴 我哋一向係呢度圍爐㗎嘛 黎大家一齊傾下佢啦

同啲object比，人命重要好多

我深信佢會再返黎

返黎啦太陽巴

堅持左咁耐

4月同太陽巴交收過
岩岩有wtsapp佢
佢話想靜下

俾少少空間佢啦
有咩可以返黎圍爐

太陽巴休息完好繼續上水啦你未俾侯活撚夠㗎

有覆機就好，靜下唔緊要，最緊要人冇事

可唔可以cap張圖出黎比大家睇 唔係唔信你

畀d時間佢

識得？

唔好呀

靜完就上黎搵我哋啦

點解好似好流。。不過不分化不割蓆太陽巴加油！

叫佢上尼應承大家唔會做傻事先啦

我都係mon下post既who黎
對太陽巴既認識一定冇大家咁多
我都係咁岩追post先見到
太陽巴好多人支持你
加油

有咩事咪同我哋傾 好多人都好關心你

我真係who黎
我除咗po主 RDJ同交收過既太陽巴之外
其他人真係唔多認識
有冇邊個同樣有太陽巴電話
我可以tg佢確認電話號碼
我唔係出假圖

休息下無所謂，休息完返黎 大家一齊努力
講過齊上齊落，一個都不能少

失戀冷靜下JA應該

人冇事先可以繼續玩HT

*俾HT玩

靜完好上黎喇

仲有大把野等你玩呀爸打，唔好放棄

至少知道太陽巴人無事

LOVE U 太陽巴
休息完後樓梯見

出番嚟未啊太陽巴

如果佢話想靜下就比佢靜下啦
又有巴打有佢whatsapp

頂住呀

太陽巴 靜完就上水報個平安啦 一個都不能少呀

期待太陽巴上水報平安

太陽巴番黎啦
前幾日你仲話教個鬼佬戒口
等你濟世為懷呀

原價收你隻irongg，太陽巴請pm

靜下係好事

之後齊上齊落，加油

太陽兄做咩

太陽巴 請冷靜

周同學離世對大家影響好大

太陽晚&陽光巴
一個都不能少

邊個走左都唔開心嫁啦..(又唔見畜生果邊死)

雖然同太陽巴唔熟～但手足一個都不能少！

一齊撐！

email冇寫架

陽光巴有冇訂Batman呀？一齊開箱呀

仲未收到Luke sms

尋日解釋左一日都重錯

打電話最快知

唔怪得突然咁多人放batman 2水就全派

發覺自己有D脫脫地坑既感覺

請大家準備

舊時睇親D figure會有種好想買既感覺，依加睇到d figure呢種感覺冇咁強烈

下次見到候活問下 20年首日係咪會再比多d名額
撚多次勁概

IRON MAN MARK1 + 1/4 IRON MAN

首日不限，排到上深圳

Luke 1水全派

Luke deluxe 派到 14/12

合理,係都訂DX

普通

Book 定機票番香港

搞乜鬼有個人係咁賣$400隻crazy toys

淘寶先一百幾

搵水魚

全派

但依刻有啲後悔訂左dx

出左味精圖

太陽巴上水未

依張係幾型

但endor重型

SW係細個既franchise，一挽ht就marvel，而家十幾隻marvel又想追翻啲sw當回憶仆街了

挽

好靚 雖然開口頭怪怪地

第一版有閉口

1.0個頭重怪
當初無訂 諗番起 都係好事

上水啊 太陽巴

入luke要+200

即使贏咗都唔應該
從來只有政府服務人民
人民唔應該為政府而犧牲

齊人了

正
玻璃貼紙邊到整？

連埋個櫃一次過整

好正

好毒好想追番黑帝

追囉

仲等咩

原價放走 炒價追番

等ep3 or ep9

i hate you!

手都燒埋

好靚會唔會拎埋去植髮

唔會啦 無咁多錢

沙鍋毒

啱啱收左隻乜50
想淘個便服/西裝身再用hot toys 個頭
有冇邊間推介

利申：新入坑

Antman 呢 講到就死🤦🏻‍♂️😭

頭雕都未有得丁

深夜lm

深夜lm+1

等天光

LM

究竟幾時先出JL superman.....
你delay 咁耐點都出黎交代下咩事掛

過年前都唔知有冇貨派

情人節都未必有

張單都溶埋

究竟有邊套戲會好似jl咁成個怨婦咁死唔斷氣 落咗咁耐仲係咁放未公開嘅片場照/劇照

我好期待

超人第二集
成廿年之後先出Director’s Cut

呢隻都要炒價咩？
你衰心急ja

JL batman好似又貴返

Hot Toys冬日感謝祭

由即日起，顧客凡於任何一間Hot Toys 香港專門店選購Hot Toys 產品，便可享低至八折優惠！

►Toy Hunters 、Hot Toys Secret Base及Hot Toys Collector Council 會員◄
優惠A: 購買 Hot Toys COSBABY 及 Premiums 單件產品可享9折優惠
優惠B: 同時購買 Hot Toys 現貨2件可享85折優惠；3件或以上產品可享8折優惠
(Hot Toys 1:6比例珍藏人偶、1:4比例珍藏人偶、COSBABY 迷你珍藏人偶、珍藏品系列、限定品及指定產品除外；而上述產品可計算件數但不享有升級折扣優惠)

►非會員◄
同時購買 Hot Toys 現貨2件或以上可享9折優惠
(Hot Toys 1:6比例珍藏人偶、1:4比例珍藏人偶、COSBABY 迷你珍藏人偶、珍藏品系列、限定品及指定產品除外)

1) 優惠適用於Hot Toys Secret Base、Hot Toys Rebel Base及Toy Hunters。
2) 各分店可供選擇的優惠貨品款式會因存貨而不同，售完即止。
3) Hot Toys Collector Council 會員優惠只限星球大戰系列產品。
4) 此優惠不可與其他優惠同時使用。
5) 如有任何爭議，Hot Toys Secret Base Limited保留最終決定權。

屌 唔記得不推

Hottoys都要有減價清死貨既一日

咁仲有咩可以買
鎖匙扣？

買垃圾

係時候追QS

不推文屌我個臭閪

大把燈箱手套黎緊鋪頭冇位

非會員買垃圾

on9不如唔好搞

珍藏品系列係啲咩

應該係Nano cosbaby

都唔知有咩好買
反正今日拎wmmk 4,順便睇下

笑咗會員食唔夠死貨咩

咁有乜撚嘢買啊

咪7子 匙扣堆垃圾

猴活鳩毛

th 都可以有啲驚喜
Sb得cosbaby

成班人放骨放唔出 就用捐錢畀星火做藉口
係有心捐就唔好用骨啦

應該係call 機個啲1:1

到底係我衰心急 定你岩岩放監

炒起左10世啦喎

冇野好買，出折扣清貨

會員好d 可以買cosbaby 非會員要清垃圾 不了

二等工民,WHO

公

港商生意模式

候活：唔好買囉 買個第二間囉

搞折扣優惠但1:6 cosbaby 除外咁有咩用

買燈箱

細燈箱連cosbaby

燶鳩曬好治癒

想收dx gg 但好似有排跌

Mk4 真係好撚正

起碼-500先收啦

年尾義海應該得

派50同WM未
上左唔撚派

平過原價又唔洗排仲要早過自己張單，早知當初唔洗捕fb

Antman 呢 乜7呢

估唔到今年候活新玩法
6寶半蟹 首日撚狗 撚完再開walkin

𨳒
嬲

半蟹？ 基本上全蟹黎 全部有walkin

未上手
記得不推！親

隻85到派貨 都唔會穿原價概
不過唔值咁排會場法

Sb又有大ca

迷你7子 核突到呢

可能人地搵到原價收埋唔講
我衰心急啫

上mk43

後面bandai set 文字變形公仔仲靚過佢

43 rerun
又起飛

起飛留名

不了

之前mk43 rerun +600 都收唔到單，開始有攬炒價未？

都幾多人鳩沖
43

私心就緊係想佢插到50個價咁

Ching 幾號單？

呢隻都起飛,收個班人都應該,個時插穿原價都冇人要

依隻好難講
依隻長時間企硬炒價
穿原價嘅時間好短

等睇個個期望會改概野

想要43個頭配44

...單

上年開訂 依家派

唔係一早rerun 左截埋咩

其實幾時rerun 43真係唔知

上年連HB一齊RE

原價會買,炒價不了

講留左上貨者

上年諗左勁耐先訂埋隻HB

無位擺,有位根本唔使諗

以SB 派貨速度
等到出年先拎唔奇

我都係走左好多其他野 迎接佢

樣樣派得少少又要等個幾月先到下水

如果真係一炮過派
個個月會唔得掂

但調番轉諗
如果走埋佢 可以放多好幾隻1/6

又諗下不如換左間屋先

唔捨得 睇完d人玩中哂毒

香港土地供應不足

有無櫃擺

大陸料準撚到，前幾日先話過43rerun出貨

ANTMAN WASP呢

咁始終除左頭雕外 其實野都係大陸廠做 工人流出風聲唔奇

尋日見到個無頭雕無地台開千七

43隻色咁柒
點解都炒得咁貴？

個地台麻麻地
我嗰個收返入盒到唔DISPLAY出嚟

咁正都麻麻?! 唔通Marvel個d先叫靚?!

終於拎左

條sunho鬼識邊隻打邊隻
淨係知邊隻炒得起

人無事就得

得閒上下嚟鳩下輕鬆下

係收咗你張單之後日日拎出街等攞貨終於等到

成隻batman概靈魂係ben叔個頭雕

不過依到好似普通版多人訂過豪華版
個地台靚唔靚大家心裡有數

依家炒唔起真係正，但我覺得真係最高質 wm

呢隻個頭雕加戰術batman個body

普通版+1 豪華地台唔係唔靚，但唔想比多兩舊水

人無事先可以做到世界冠軍架ma
P.S. 希望有緣吹下HT水

Why not help one another on this lonely journey? -Solaire of Astora

Hot Toys - MMS278D09 <> 1:6 Diecast Mark XLIII Collectible Figure (Reissue) 到貨喇 ~ !

早前於2018年10月21日或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

都成3日

無事就得
可能你未必記得我地啲who
但係我地都會支持你
齊上齊落，一齊走落去
加油啊

利申 好少上水

人無事先做到世界冠軍

個頭雕想畀佢著西裝
但唔知邊套好

競猜有冇新塗裝

點解猴活個感謝祭可以咁撚戇鳩

係咪即係10月21任何時間都拎得

你話呢

唔該

rerun43 大概咩價位 想後追

我都有啲想

炒狗益你價

如果同42 隻腳一樣，不了

43個背開關凸咗出嚟，而加係咪都一樣？

43唔係原價都真係唔洗諗成隻野都好麻麻

10月29號單

等人開箱評價

屌唔記得不推文

43有+800可取

原價先諗

全新現貨3500

唔知以為未出過

43原價幾錢？

如果真係改左仲唔出返幾張味精圖show off下咩

或者新技術值錢

舊野出黎做咩

我會想要42多啲

Rerun1/4 你ok唔ok?

好 謝謝

d人係咪覺得 43 後面多d字 所以值錢個舊

閣下去年8月5日7時半前訂的HOT TOYS戰爭機器Mark4普通版已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

rerun 1/4 42

16號真係等到下年

幾個鐘貨仔
普通都咁多貨 派到水尾

原價減幾多唔知會

有無拎咗43嘅巴打知道隻嘢有無唔同無就不追了

收現仲平個等自己張單

屌 呢個真 我重要+300收 仆佢個街

+600既我表示

拎左wm
想問下本身有胸口位係咪戰損
但依家似掉漆中sad多啲

估唔到一隻咁高質嘅wm （雖然燈唔足）
要淪落到低過原價嘅下場

唔覺眼就由佢
上面大把SAD貨 等你換

想要43 排大貨有無可能+500

王皓信好撚忙

依家試緊燈 冇事就算
隻野都唔輕 唔多想行多轉

如果mk85 bd出1：4
多燈多細節位同埋長跪姿態
藝術品啊我屌

可以放左隻1/6

出46好過啦

巴打我好似中左sad 我無心情玩啦

可以成身都花哂 QC有無搞撚錯 ???

睇你自己

設計緊個著燈位

我張乜43係22號

好開心

地台的確係唔錯

有咩分別 同1.0

我想知啲螺絲位有無遮返醜好似乜2咁改咗有做到就追得過

係無的但係呢個正面加地台pose 入櫃係睇唔到螺絲位的，所以算數

43 係咪同舊果隻一樣塗裝？

50 RERUN係咪同舊果隻一樣塗裝？

點解會唔同

咁都好啲

1/4 iron man先3千幾，同其他1/4差唔多價？

1/6 iron man都要2千幾，貴過9成1/6

咁計落1/4 iron man好似幾抵玩喎？

鐵同膠，睇你想要咩
1/4係大隻d又靚d

膠人man同其他1/6價錢都係一樣，價錢分別在於diecast同膠

原來1/4 Lman係膠黎？

咁自膠

係，但比例同細節係靚好多，
如果真係想要，我覺得簡一隻入就夠

有冇tony副廠西裝推介？

最緊要太陽巴諗通左,唔好再亂諗野喇
齊上齊落
嬴左之後拎隻HOTTOY響煲底見

利申:六月開始小左上水WHO?

認得你

好快就愈睇愈靚

多謝RDJ巴記得我
以前訂HOTTOY明明好開心好期待
宜家拎到貨都冇感覺,連開既動力都冇
連肥THOR都唔想訂
什至有想退坑既諗法

Welcome back

如果接近原價入rerun就可以接受 高價就不了

Howard is a big star war fans!

利申訂曬

我係一名平時齋睇唔出聲嘅WHO

有嘢想問下呢度嘅會員ching:
1. 會員如果優先嗰幾日唔得閒
係唔係可以網上訂時段就咁walkin (冇上網撳)

2. 用會員身份訂咗嘅話
網上可唔可以訂多次?

今日已經問咗SB, 但係答得有啲唔係幾明

有無拎左mk43 ching可以share多啲相

obiwan 冇出面講得咁差..
最正都係兩隻anikan star war best products

幾年前已經一堆相

既然係who, 點解想知

.

因為佢大貨差極都好過其他line
同埋隻野又係呃角度

who都有會員，好葡萄

我都要改名非會員

係唔係我理解錯咗
who 唔係平時唔出聲嗰啲人咁解咩

好想幫手解答問題，但我都係Who，唔識答會然嘅問題

真，獻醜不如藏拙

條繩放唔放？

who is nobody , 非會然， 賤民

盡力呃

大陸？

TH

好似仲有冬仔 星紅GG

排一千 屋企交收

排+100，真玩家，望巴打成全🙏

第六張

1min

會唔會有一箱係自用既可能性

屋企無影相位 比埋隻大ca你

背部個開關仲有無？

仲係度

咪係，買番黎原價放出去定點？

呢隻同mk7價錢相差幾多？

會場版都原價 有心動想收

一了百了做乜？增加痛苦對事情又冇幫助

lihkg hottoys fans assemble

平民好似2230 (?)，我收vip，加咗400好似係，隻乜7而家單都二千幾

bucky

你條垃圾不推文掣壞左？？話極唔撚聽！！

巴打職業一定係QC師

正面好難扮睇唔到

2600收到隻全新mk43抵唔抵

唔抵 因為唔靚

我再望下隻野 希望全派前會改變主意

呢隻野唔係原價都廢事買

伸手一問 原價幾錢

Mark42 43 玩幾玩就軟手軟腳

早買早享受，等1-2個月平2舊mk50咁多貨都要+4-500la

第一頁

全新既話都還可以

MK 48.5

其實我就覺得未必跌到落原價既

侯活真係出一隻咪又狗衝訂

貴過初版

都幾柒

鐘意STAR WARS但未入過佢啲HT
睇完今次隻Luke真係好高質好想追
但係入得一隻一定會想入埋其他 入埋星戰坑實好大獲 好猶豫啊

以HT質素 SW->MCU

入坑吧

mk47配色真心唔靚
好似mk5咁成隻銀色加紅邊好睇好多

仲可以隨時做會員

Sw唔洗做會員啦 派貨低過原價收不是夢

冇事嘅

好彩sw淨係儲anakin唔係既話都幾破費

真係好破費 隻隻都原價

意思指無開sw個大坑

ep2 anakin等緊你

我都想入今次隻Luke ，但係舊個隻有袍著，好似正D

睇番d官方圖，點解塊50腳甲同我地唔同既

猴活玩嘅版同我哋玩嘅版個分別

依排派貨派得密 就破產

隻野隻手個拉申關節實到拉唔到 一拉就成隻手扯出黎 有無巴打有教學

好似話影響到可能動先改左。

官圖=猴活玩具

屌 呢個冇不推

自己睇下面

開咗個可以PVP交易區想同大家一齊玩吓，有興趣就支持下。

HOTTOYS 交易紅區
本谷以「玩玩具要考牌」為大前題，想建立一個最真實、最自由、最歡迎「互相提點」嘅交易交流平台畀各位使用。
講嘢唔使就住，唔順你可以即場開片，唔啱玩亦可即時離開。

諗起唔講咁多 即刻駁咀

跌左好耐啦

屌有貨唔派 俾強國賣

人民幣貴過港幣，香港人不了

一早派曬

普通版未派晒

幾時派維妮帝呀

人地特別板點派比你

放會場版 wm 4 保養單 50$ 有意留rg

Vip版係
有無興趣
自用會場 普版放返

我本身淨係想訂wicket,神推鬼擁訂埋leia同紅兵
唔知點好就收咗隻luke
直接開埋sw坑

幾時有得拎starlord

你呢個櫃深度幾多，同埋呢層幾高？

有無1/4嘅櫈推介? 想俾隻小丑用 只係搵到間要成六舊水

Iw team 欠Bucky wor

冰河時期
無人討論

有野要收就依加收啦

入面隻野又咪一樣 分d貨俾普通版入箱都得姐 第2水派得幾個鐘

我都想收火箭groot set 見到現時點 2手無盒都3200

其實我都係鍾意baby groot 想收groot set只係為齊team

膠版mk5 抵玩？

幾錢

不推文

箱嚟57 x 26 x 55

對bucky無愛

戰損好處，任扭，第一之試扭

1600蚊收左隻game gg

咁抵

個body 真係

屌，咩撚哂

真sad

召喚唔到SIGNAL WONG

人手tune番好少少，會唔會好d？

斜得好誇張

呢款寧願收二手好過 qc唔係太好

題外話，就咁睇43都唔差

金色比例多啲都唔錯

唔通eg隊長完整盾有跡係因為預左將乾淨盾出落falcon度

兩個盾唔同款

43打手？

色水真係差幾皮

我以前岩岩入坑第一隻合金im係43
果陣都覺都好正
入多幾隻之後隻43已放埋係櫃角落

1:6 43狗也不屌好柒

個人覺得42仲靚過43 不過42好似係Ht第一隻出嘅im合金？ d機關同QC好麻麻 仲有軟膠底褲

屎金色喎

我都係43入坑 之後玩兩玩已經賣咗出去

43 寛關節 有冇上下可動，有42 冇43

以前43咁高價 個個都放曬出去

個時我好似原價走左 頂唔順隻屎黃色

無 郁極都係斜返

咁頭車線 靚唔靚

43隻色好膠

係膠膠地，不過我鐘意個地台 年頭原價-100收左

地台當年傻hihi 100$賣左俾人

我第一隻im都係43,玩幾玩
真係不了,好膠
最後放左。

聽日侯活會盤點到啲咩出嚟呢

QS

盤點到戰死Qs隻辦原來無放出來比人望個

垃圾43又變色又軟

老人與眼

係唔知點解有人以為rerun會改走
iw thor 同43

係共國 雙11到

咁耐都重未有人開箱1/4 mark 3既

仲係派得個半鐘
家陣價高相信好多都係拎去賣

呢類?

好想睇人開呢隻 還原唔夠 但係想睇下d detail位
睇埋先決定追唔追

玩過之後出個d真係覺得43好rubbish

類似 我都係搵得呢條片

追啦

有無Ching 43對手好鬆，舉完會自動軟43啲缺點同濤哥幾年前講既一模一樣，無改過，DLLM

手持初版43表示同情

點解會有人覺得會改

以為侯活有良心

猴活個心係黑色
當客係狗

Bucky同stan lee邊隻正啲？

Bucky

agger

耐冇上fb做乜咁多戇鳩仔

所以話你地仲諗住麥柒會改

思想天真過天真嬌

有無ching拎左Ensor Luke 對鞋頭係咪有啲綠色㗎？

影得幾靚

隻手邊個關節?

其實43隻色水係咁上下

手踭關節，反轉拎隻野會自動90度

之前有個巴打係度介紹淘寶整櫃, 前幾日終於送黎
今日終於幫D figure入晒櫃

個櫃應該夠放埋end game的角色

唔錯唔錯

不過點解無燈定你想加燈帶

想自己加燈 不過應該要遲D先搞

淘寶連運費幾錢？

仲勁過1x飛哥

單多同佢本人on9
諗住用1張單換 炒到天價概野
兩回事

抵

開左啡 但未折個個？

1/4既42同43上色就真係好靚
1/6個兩隻金色又黃，紅色又膠

唔洗食炒入到隻Im rerun
唯有硬食啦

佢好似話全部都係乜7來

其實唔洗擔心 問清楚負重就得 HT可以有幾重
我果間佢話頂到50KG (最底同中間層)

原價放4/8 sb會員普版Iron Patriot
有意tg

連頭都sad喎

感覺上係個Ghost rider搞出黎

我都訂左呢間 你特登改左背面唔用玻璃？

佢可能成家 連埋親戚d仔女每人都訂2隻

係
果個位做玻璃唔好睇

想問下巴打塊板隱唔隱陣? 鑽唔鑽到窿喺塊板到?
想整個櫃但唔係座地
唔知鑽幾粒螺絲上牆下面搵少少嘢托住隱唔隱陣

師兄想收baby groot?我有呀 有無興趣交換野玩？

塊板唔穩陣 唔好靠塊板釘到個櫃離地

呢張仲震撼過ikea果個

想請教各位Ching 如果唔鍾意入櫃同防塵箱，點打理啲im同著衫嘅figure, 同埋有咩要注意 謝謝

用口吹d塵

我會搵痴塵紙轆轆布料，靜電抹塵紙抹Figure

有巴打教風筒冷風吹

啲罅點處理

原來係咁 唔該Ching

無得搞 我隻44裡面全撚部都係寵物啲毛同塵

falcon個盾中間有啲隙縫

之前睇都無留意到，原來係多左啲坑紋

要咩交換？

留個tg傾下？

寒冬期 antman呢

多啲上水

聽日 應該同淘寶一樣開訂

有無師兄唸過呢個ikea櫃?

MARK 7個價仲企得咁硬

好平

仲等緊+500

仲淘寶

屌，追live追到好撚頹......完全冇心情掂ht

屌你老母開槍射手無寸鐵嘅學生就咁撚勁 721成班黑社會有架餐就掉頭走落閘

區區都抆真槍，近距離射肚，一街都係殺人兇手

好唔開心....

就係呢條含家產

槍殺香港人係得香港黑警先做得到

借圖嚟巴打

警已獲授權槍殺 外援或成曙光

大家一齊down返個twitter,幫下手

煲大佢

黑警全部不得好死

睇個款今日香港唔會搞開訂 得大陸先會

工已罷

呢個時候我真係唔會care 佢開唔開訂

話撚知佢開訂定rerun 今日仲開嘢我一撚定罷玩 btw巴打記得不推

開都唔會訂喇

好嬲

邊有心情訂?

想博執笠咩，今日開仲有人性？

訂你老母咩重提乜撚嘢開訂

屌掛住屌個on9仔唔記得不推文

希望大家身體力行，例如MTR study tour

我係串大陸開訂乍

我p 牌推條撚咩

新post

rb已出po

sb 今日唔開
各位手足 萬事小心

今日乜都唔講，身體力行。

我完左佢

1001